大家覺得I phone XR性價高嗎

大家覺得I phone XR性價高嗎？好用嗎？我見都唔太貴，但I phone 8 plus 好d 定 I phone XR?

11 is the best

xr 核電

買唔起11 ， xr點呢？

咁係咪買I phone 8 plus is better?

睇你想唔想要face id

5199 OK

8plus :3Dtouch雙鏡頭 mon ppi高啲 價錢平啲 有home

Xr: haptic touch 單鏡 低ppi 貴啲
粗黑邊 冇home

利申: Xr 用家

仲有過熱問題未解決到 基本上螢幕亮度唔可以高過一半
唔係會熱到仆街

8 plus同xr影相象數差不多嗎？

我聽聞xr x 同xs 評價都一般i phone 11唔敢入手住

I phone 8 plus無face id嗎

我建議你加多少少上十一算

得touch id

通常I phone一出新機負評好多，睇定d先入手

過來人，貪平買舊model，實後悔
其實只係平少少，真係唔化算
買XR，我會叫你買11
買XS，我會叫你上11pro

咁 11 好唔好用先

我會建議你出八Plus
但可以去士多睇吓兩部機比較下先
不過預咗會有店員瘋狂推銷你買貴啲嘅機款

好 我就出8 s thx

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

其實暫時分別唔大，係細節位用落先知
例如新CPU其實慳電D，相機功能強左，個IOS update 多幾次就會發現速度有差距

仲水人買8plus

我用左xr成年都黎，手機mon都長期開過一半光度，邊有熱到仆街

好想買xs但個價唔啱

11粗邊
pro三鏡頭用唔著 重 粗邊 貴

11 la

咪戇鳩啦 下年都出新設計 , 即係現有m字額都過時

你仲去買番再前一代設計

差個小小不如上埋11

差左一個wide angle 鏡頭, 完全係另一個世界

香港地邊咁窄, 有啲野就係一吋長一吋強

你咁樣水人...

8plus 重撚到hihi
仲要上下成吋粗邊框
11/XR 只係條黑邊啫，進步幅度大到爆啦

講相機，
11 有9分的話，
XR大慨6分，（冇Nigh mode, Deep fusion)
8 大慨3 分左右，（冇Smart HDR)

如果打算長用唔使諗一定11，8plus已經係上上一代機，差少少無理由玩舊機，同埋而家11周圍都多優惠，何必買過時產品

好多要死守 touch id

如果識玩嘅話宜家美國賣緊全新iPhone 8 Plus 256gb賣緊3000蚊only

你著重影相8一定瀨哂野。11無論night mode，deep fusion，拍片時stablize，就算同Xs比都升級左唔少

信用卡迎新平左八舊幾即入手
利申xs -> 11

11 用家有無覺得部機長時間都好熱 我熄晒background 用用下都熱

iphone M額係為咗擺face id 啲組件啫
冇face id 嘅機又真係冇必要有M額嘅
都話咯 如果係新系列之爭會建議佢出十一
但如果係8plus vs XR, 出8plus好過

咁唔通我買咗次貨......
亮度一校高差電位會極熱
我上google check 原來好多人都係噉

屌佢老味上年8+得64 同256
今年先出番128 8+

Link pls

上連登都發熱 要長開lowpower

但我同事用xr 又無呢樣野
我係貪佢影相好先揀11

聽其他巴打講好似係ios 13本身有缺陷要等update改善番
利申: android用家考慮轉會

一定係上11
Wide angle真心好有用

上個月出左11
朋友幫係移動出平$600
另外渣兜信用卡迎新有1100+600 回贈
賣左舊機i7 $1500
總數補左$2700

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

11仲核電啦

有新買新

鎖機嚟 有啲唔支援香港sim

定期整理檔案同相片

可以買部低d容量既11

慳返少少錢

但enjoy到暫時iphone最好既function

愈舊代既機愈唔建議買

硬要揀xr同8plus 我覺得xr會好d

手感黎講x代開始係好過前代一截

利申xr同8plus都用過

部8用唔夠一年比人偷左之後回歸6S
而家部6S都爆晒mon
諗緊出XS定XR
有無建議

64夠用，其他都要求唔高，手細拎唔慣大機，想知邊部抵玩 因為無乜錢上11
有諗過再等下年，因為XR條邊真係有啲粗

你應該買左次貨

打成日機都冇勁熱，電量仲有好多